政府信任度全民公投開催中 暫時有3.7%市民支持政府

宣傳咗成個月 請咗一堆偽人嚟幫手
準備坐定定 感謝中央出手打救香港人
搞咗兩日 終於搵到3.7%市民支持政府
唔知14日後會有幾多人呢

不是暫時，是到頂

照目前比例
有廿幾%至30%人參加